太和路有狗截查車輛

揸車去大埔頭既巴絲小心

光復香港
時代革命

推